點解寵物台 唔叫貓貓台

九成都係講貓

因為貓唔係寵物，係主人

咁應該叫主人台

連登仔係寵物嘛
咪叫寵物台